以前年代打機真係食技術多!

剩係街霸拳皇
都唔知練左幾多千萬億次
cs壓槍 盲狙 跳跑 樣樣都要練
aoe aoc練城快 練快捷鍵 睇地圖

爆爆王 跑跑卡丁車又係食技術

跑跑卡丁車仲有冇得玩

跑online

16分 城快 基本功

都唔知練左幾耐

拉豬 死村民
已經輸左一半

三小俠

依家要練算術, 課金都要計點課先有效率

信長都唔知高lol dota幾多班啦
個d手機game更加不值一提

拳皇連技先練得耐

我覺得lol食技術多d
信長只係反應手速游戲

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

而家lol難度唔係在於操作 係地圖意識

打online game反而食鍵盤多
小學唔識打字俾人串完冇聲出 跟住自己打打下就打愈快 開始屌返人
玩online game係屌黎屌去先開心 太和平會好快棄game 太悶

速成打到啪啪啪聲都係咁靠online game磨練出黎

建快出弓，出馬
裝甲 加 塔攻
封對手木金
...

N 咁多戰略

江湖

太鼓

呢個真 一個暑假由唔識到啪啪聲

以前年代打機真係食女多

以前玩百變練反都練咗勁耐

而家olg 多數都係賭場

以前啲遊戲的確係幾難玩,但啲boss嘅攻擊係有既定模式

咁以前啲MMORPG咪又係邊個多時間玩，農怪練功就勁 或者錢多就實力多

睇咩類型嘅遊戲啫

話以前食技術，有冇諗過係因為你年紀大咗，冇細個咁少打機經驗，覺得而家易玩咗咋

唔係細個先多時間打機咩

有冇巴打玩百變

信長技術量高啲 數字鍵有多6個制禁已經分哂高下啦 仲要電卷補兵 平a補兵 難過lol n倍 技術好 信長真係可以一個打5個

呢個真係食技術

玩開信長個啲去到LOL都唔見得有幾勁

信長自從知道要放下忍先可以勁就已經半放棄佢

我玩開信長 轉打lol唔洗一個月第一季已經可以打到鑽一 你睇The1 都係以前有玩開信長，定係你啲fd不嬲玩信長都垃圾

我諗佢意思細個冇咩打機經驗 但依家已經打好哂底所以啲game 易玩啲?

細個玩既基本上唔洗點食腦
都係用時間堆砌出黎
前排玩劍俠情緣3 打果d副本
真係要考你反應呀 走位呀 應變
依家仲新出緊既online
我諗大概都走緊呢個模式
但依然都係好懷念細個玩既單純升lv game
亂 少林傳奇 天外 墨香 （雲起

懷念姐 其實依家一玩就唔想升

Toyz以前玩信長好似係花團？ 之後仲贏埋s2冠軍點睇

Yes....懷念同真係玩真係兩回事

LOL跟本吸引手殘撚 小學雞同女玩

咁都要睇你信長勁唔勁先證明到lol係咪易玩啲

LOL垃圾驚係多傻閪盲撐
玩得LOL大家都知咩事啦

靠課金靠買裝

百變真係好撚正 想當年要練反 練白蛇連
打到去金獅就褶埋左了

跑跑卡丁車真係考技術， 同埋都要熟地圖

如果你本身信長好勁 去到LOL又係好勁
咁你本身個人啲反應都係勁啲
你話你本身信長廢 魔水唔識開 唔識放馬 唔識連技
去到LOL都鑽石 先叫証明到LOL易玩
一話信長個個就扔曬啲勁人名出黎唔知做乜

王咩咩耀

WoW到依加都係好食技術 戰術既game

goodest logic

彩虹冒險

呢隻真係最食技術既一隻game

百變兵團？

以前同一關可以練一日
依家咁多娛樂又手機game
玩兩三個鐘自己都覺得夠晒了

剩係cs盲狙 狙到比人話外掛
就知幾撚勁

百變 台灣叫百變恰吉

貼地 大跳
拉4無限斬
拉三耕田
賽爺jf
賽1空捉
諗起都想玩

已家太多無腦課金game
高質唔多咁解

有，啱啱玩返2個禮拜
不過個ac喺8591收返嚟

咩game既練習時間可以長得過osu

00後無誤

有冇人經歷過神之領域
海馬團 愛麗絲暴走

why

以前玩單機RPG要寫低啲提示，迷宮要記地圖，而家邊有呢啲野

俄羅絲方塊

信長請一堆上忍直爆大本
練咗好多次控制
諗路線 時機都好高深

點知比人一本大炎清曬

aoe war3 紅警呢類game d多線操控真係難到pk,練幾年都覺得自己好廢
但lol我玩一年左右都可以白金

信長> dota?
你有無玩過三國？

無個性戰隊

flash game

咁dota2咪仲高 有d英10招技再加6個位 有d又要控幾隻 又可以反補自己兵

Cup head同dark soul算唔算技術game呀

三國技術含量真係高信長一班

Overwatch

彩虹冒險
呃攻 呃防

屌

1530上城壓堡

唔用大炎用風傷

toyz係loser

龍族個PK模式令我沉迷左好多年

CS 雪場盲狙

Aoe系列極耐玩，而家仲玩緊

玩戰地3 玩左咁耐都係玩唔好戰機，dogfight 練黎練去都唔夠班高手打...

PUBG唔食技術咩？

利申：九十後，d舊game玩過哂

百變心盾加1反 有冇人玩港服

算係近期唯一多人玩而比較食技術
但其實所謂技術 生存類都係講運
當然基本野要穩

3船3地318

玩到摺埋果刻

你自己厭咗姐
而家叫你玩舊game仲玩到幾耐
玩一個禮拜咪又係棄game
老屎忽理論
要揾咪揾返舊時代神作黎睇
你而家揾午夜凶鈴黎睇你訓著都得呀

Cs 1.6 慢0.1秒就畀人爆頭

扒扒 唔好啊 啊 炸扒扒 大力d 椰

魔獸世界

好想玩返百變

你做咩事

龍之谷pvp個模式真係冇得輸

信長一打五